覺唔覺得廠商出要用尿袋既手機好失敗

如題
點解用唔到一日再用尿袋
10年前既電話要唔要用

一樣大把人用
仲帶旺埋尿袋生產商
有咩問題
你唔鍾意可以用返nokia 3310

一千年前得飛鴿傳書

因為而家啲手機功能多左咁多，冇得比較

而家好多機都用到1 日，個尿袋只係比你緊急時用

你當返佢一部統電話咁用一樣可以幾日一差

多左功課就有藉口？ 你部車多左功能就可成日要入油 明白了

功能

電池下一次突破係幾時

好想叉一次電可以用成個月

比喻錯曬

其實支那人咪死返上支那囉

扮乜撚野香港人

用飛利浦好d

成個星期唔洗充電

點錯

錯哂

十年前電話你會對住係咁禁幾個鐘？

好多時啲人都唔識點慳電
如果你預有一日由朝出街出到黑
無必長開住 Wi-Fi Bluetooth NFC
自己按需要熄囉
如果出面唔係好光
較暗啲囉

你又可以買部 tablet 大 size 大芒
電量自然可以做大啲

又要車身纖細又要馬力大
邊有位擺大油缸？
物理定律未有人打破得到住
靠哂你喇科學家

我由頭到尾都冇話要細
係佢on9設計到細
佢整部油肛咁細既電話仲唔失敗

買大機咪夠用囉，
或者你戴個 尿袋手機套 囉
btw,睇你用幾耐手機，用得多，幾多電都唔夠你用。

有咩大機
如果我用g5 你有咩大機建議
而大機可以用幾耐舊電又

喂清我都G5，玩左年幾啲電就老化晒，兩粒都玩唔到一日
諗住買過兩粒新電

不過G5算係咁，有得玩換電，唔洗插住個死人尿袋